幾千人被炒, 集資開間大公司都得啦

用自己嘅錢出糧比自己？

咁間公司做咩實業先

服務性行業

開間層壓式
幾百人掠曬幾千人嘅錢

黃色飛行服務隊

大公司？
5000人每人夾一千萬，咁就有間500億既中型公司？😂😂😂
做咩業務？

炒油

31245

買起個島重新開始

買飛機 自己揸

AV 產業

5000人 當7成係女
3500人每人每日接3個客 每個客收3000
減去300蚊房錢8700x3500x22日
每個月有6億幾收入

國泰炒佢地先每個月慳5億 蝕哂

開間麥當勞囉